好撚心啦屌你老母廢老 讓你都要屌鳩人

真係戇鳩
話說啱啱我喺彌敦道截的士
咁我喺個上落客個位度等啦
等左陣就有個阿伯插撚左入嚟
仲有個工人同個坐喺輪椅嘅阿婆
佢阿伯望到我就特撚登企前十米截
好都算
有架吉嘅的士嚟咗
駛左去牌果邊 (啫係我個位)
咁我都諗住話見人地有個行動唔方便嘅阿婆樣比佢地先
我就諗住開門同個司機講聲
個廢老見到勁撚大聲話：「喂咪撚上呀！ 」
我嘅反應係
之後跑鳩過嚟話知唔知乜撚係禮貌
又話見到有老人家都唔撚讓 死𡃁妹冇家教
我粒聲都冇出佢地就上車走左

我屌你老母啦 係撚要衝出嚟鳩 做好心又要比你咁撚樣屌 好彩我唔撚係趕時間啫 真係好撚嘔心

大家點睇

屌

你仲比佢上你都夠on9啦
廢老唔即場屌有咩用?
放上連登佢地會睇到咩

如果我係你，照上唔理佢，讓比佢係人情，唔讓比佢係道理。

弱智 上車啦
做女人做到你咁
淨係識上網屌

俾我會照鬧佢地，老又點？大晒？

即係咁，柒就柒在你又要扮好人，比狗屌又要唔識還拖咁囉

屌你都廢閪事

最柒就係放上黎比人笑

人乜撚野情 係搶奪 係強盜

其實你真係讓嘅話會唔會同司機講呀
我覺得好奇怪姐

你會點講？
司機，我讓俾呀婆上先
咁樣？

你咁樣做好人都好嘔心喎
好似做好事要人知咁先去做

你有心讓應該係同個老人家講你上先啦
而唔係同司機講

鍵盤戰士

你係要讓洗撚開門同司機講
用手勢/指一指唔得？
比人誤會被屌又走上黎博同情發泄

其實結論係 你根本就係弱智

依家諗番都覺自己太好人 但見到人地有個行動唔方便嘅呀婆 即刻收撚左火

係見有個呀婆先唔撚同佢嘈 如果唔係一定搞撚大佢

真係廢

上面咪講左佢地企前好多諗住快過我截 所以咪講聲

都可以話係

垃圾

有時間係網上打咁多字, 縮番去老母閪窿啦

廢過廢老。。。

有次地鐵站出口見報紙阿婆搬報紙，我話我幫你搬上車仔啦，佢返過來大大聲屌我話我想偷佢箱報紙。

阿婆又點，照屌啦
坐輪椅大晒？抵死

你唔除衫比背脊條龍佢睇? 嚇柒佢地嘛